將軍澳幾個票站 投票多人到痴線

至於2個鐘

至少

出黎啦

欣英勁撚多人
可能要排2個鐘

坑口陳耀星8點已經蛇餅左6行

排到十點半都未完...

又走兩隻廢老

將軍澳人要爭首都位置

我呢個廢老城都要排半個鐘

佢最多咪下午來，我就唔信佢會唔投

要人

堅持！！
大家努力，排隊花時間不是要阻擋我們香港人，是阻擋無心的人！！

我剛排完投完，沙田區，半小時

已經排左個半鐘

將軍澳人

9:00投完

天琦票倉，勇武之都

8點幾果陣曬到，我後面個廢老攞我黎擋太陽

呢區鍾錦麟贏硬

綠色曱甴

起身排隊投票啦手足